如果我係巴塞球員我寧願腰斬了

連底褲都除埋比你啦 仲想點